關於移民一事

依家先year 2, 好驚到時畢業之後先諗移民會唔會太遲，我知道畢業之後移民去加拿大係一個選擇，但係畢竟仲有兩年先畢業，到時好驚會唔會有咩突發事件冇得移民去加拿大，加上而家有女朋友，冇得話走就走，硬係覺得而家諗會唔會太早，畢竟我依家決定好晒都冇能力離開香港.....求大家俾啲意見比我

屋企無能力就唔洗諗咁多
畢業前先諗都未遲
記住，你移民都要一舊錢先得
到至少都要有半年生活費先好學人移民

女朋友啫
安排到就一齊走
唔得就前後腳
再唔得就搵過個
英國都話有本 BNO 無咁易落閘
加拿大真係隨時話封就封
門一封咗就係咁先

戇鳩。家下周圍經濟咁差，就算做緊野既，都唔會即刻走啦

樓主讀緊書之嘛
早啲過去讀埋佢唔好

喺當地畢業點都着數過喺香港畢業當地搵工

明白晒多謝你地意見

國際留學生價錢 唔知比唔比得起
我係唔建議任何人去外國讀degree 因為唔實際 難搵工 而且好撚貴
除非你果科好專/搶手 eg IT 工程 醫科
BBQ同其他文科撚考慮下讀diploma 整車好過

就要早啦，唔走無自己架啦，依家諗已經唔早，過多幾年全大陸化仲死，兩年發生好多嘢，走得好走